屯公阿伯憤怒：你後生唔淫咩？ 如何有霸氣地回應佢？

鬧返佢淫賊 影衰中國人

係淫呀 不過唔會係公園淫

我唔食豬閪架

係人都有淫慾，不過人類識得係私人地方扑野
但得畜牲先會周街交配

我係淫，但淫而不賤，唔似你呀阿伯

淫但知廉恥

我唔好人獸交

淫都淫靚女啦
大媽你都啱？

發過一個西瓜褲飲啤酒惡夢
喺友愛做實Q 夜更阿頭
仲試過比老婆踢佢個淫竇

淫你老尾?

人蝗交

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

淫賤的確唔係罪，但係
有私鐘唔叫
有邪骨唔揼
有淫K唔去
係都要光天化日
喺公眾地方強嬲人哋隻眼
迫人聽走音懷舊金曲
仲要當眾派利是支持大媽繼續行乞
簡直無恥

我認我淫
但唔會淫得咁過份
會自制

我淫得黎無你班廢老咁肉酸核突

呢隻公雞黎

我淫還淫扯得起可以去撳鐘仔
你老淫蟲鳩痕扯唔起咪喺度摸手仔

人人都痾屎㗎啦
但你公眾地方痾
仲要入間餐廳企上一家大細張枱，除晒衫痾
你話同人地痾屎係咪一樣

用飲管飲啤酒

大家幫推